藍絲配合港共默默收集資料, 製造恐怖主義輿論

唔想幫佢加click rate, 所以隱藏左
唔知old news左未
依個網睇黎都run左一段時間, 至少半年
雖然藍絲垃圾網未出名, 但都有keep住update
有相有片, 連黑警D劇本都放埋入去做資料庫
全英文, 有FB, 有youtube, 有TG, 明顯係針對國際線
要小心對家文宣機器

想為23條造輿論

自推

分分鐘背後係港共請人full time admin

.

推

輕力一推